講真NV Shield TV唔係冇game廠support，Switch未出已經玩完

部switch CPU得翻4春A57，仲要速度得翻700-1000MHz，機能同原版完全冇得打。
最重要Tegra X1原本唔係俾mobile用，老任奄完都係玩得3個鐘